義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

話說之前同個深藍真心膠嘈，發現佢地既認知係「元朗單野係黑衣人（佢地口中既曱甴）搞出黎」

咁點解佢地會有呢個錯誤既認知呢？

呢個誤解係源自一份假文宣：
出面流傳緊假文宣，叫人721去元朗

份文宣無確實時間無地點，但佢地信到十足十。
佢地覺得係因為「網民預告會係元朗搞事，所以白衫先會出現」，
三毛企圖推卸無差別亂攻擊市民既責任，將示威者標籤做「先撩者賤/主謀」。

因此，我得出一個結論：
如果出現一d假文宣，即係西環已經寫好劇本

而8月5日開始有疑似假文宣出現：
藍色垃圾開始屈我地嘅文宣

呢個做法同721果次一模一樣
大家要做好準備

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急，請幫推

推

8月2集會
8月5罷工
我係香港人
光復香港
時代革命
缺一不可

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

我無野講

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月1日 金融界快閃集會
8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

Pusg

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

8月4日 將軍澳及港島西遊行

快d搵人澄清fake

澄清都無用
呢個係劇本黎

正如721元朗本身都無野搞
但係對方諗定左d野

呢張poster都幾明顯係嘗試模仿真文宣poster既字眼，但模仿得好失敗，一睇就睇得出

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

咁呢個義士應該會好慘
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

同721好似
721果次對家早一個星期已經狂spread假文宣，同今次好相似
問題係點反攻

好波，激起民怨既好方法

最好唔好停搞到全港人都開始覺得你地麻煩

問題係班無跟開既唔識分
包括中立市民

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

留名

我上禮拜都同人討論過點解班鄉黑咁堅持話保衛家園，如果係借口都搵個正常啲吖，佢地似真膠唔似借口喎，係咪俾人洗腦呀咁
然後個撚個都淨係話「唉你諗咁多做乜鳩！班藍絲五毛做嘢邊使邏輯！」唔撚理我諗爆頭

雖然佢地無邏輯係事實！！
但唔係唔係諗！！佢地再弱智都有理由！！
呢種覺得藍絲五毛做咩都係無腦發癲、唔使深究嘅傲慢思維真係會累死自己，唔好咁輕敵啦

*唔係唔使諗激動錯字sor

推一推

推
即係點。。。。。

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

有警覺性既巴絲以後再見到呢d疑似引人中伏既行動文宣，要即刻開post指出有咩疑點，伏味濃就嗌停大家唔好去，唔去就唔會中伏，不過估計到時會有大量想我地中伏既3毛鬧開post既人係3毛

我覺得好深藍既唔好太花時間說服
同佢地網上討論最主要原因係正視聽，澄清，讓其他人不被誤導

正如我文中果位深藍到最後都唔accept我既講法，一口咬定張圖係示威者整出黎
但唔緊要，最重要係我地要更proactive

見到假文宣要盡早澄清話係假，同埋要知道對方做緊乜，同埋想做乜

其實呢d文宣主要係藍絲gp流傳，7月19日果個po都係有人sd俾樓主我地先知

我都想搵source

其實我唔知
所以想集思廣益
但睇假文宣內容，似乎同三隧有關

sor我誤會左以為係呢到有鬼係到周圍貼

同埋係要搞大佢，等d藍絲都知道係假

真係好難佢地咁弱智，見到邊到有事再收到張假poster就會信到十足

義士一個都不能少

屌你老母標題黨

而家係調轉
未到721對家已經整緊假文宣
到721就順水推舟
如果可以反制，我地係8月5之前推翻番過去，澄清俾全世界知呢張係假

啱啱夢到D野：
香城Online 5/8 會有白衫軍渣藤條教仔
香城驚察會同721一樣唔出嚟驅趕白衫軍 (維持時間 3小時)

點解我會知？因為我夢到個朋友佢喺夢入面係黑底

會去將軍澳嘅義士小心

你唔俾果日又黎單721元朗老黑？
諗下點拆好過

假文宣意思係 我地5/8 大塞車2.0
但唔塞三隧？

問題係佢地本身個思想就覺得呢班係暴徒，漢奸，美國走狗，想推翻中國，澄清都唔會信你

同三隧有冇關

同埋，5/8同將軍澳兩單野黎架喎

上面都講左，真正澄清對象係中間搖擺不定既人，仲有中立淺藍

所以預左佢地班生番唔信，但國際社會信我地就得

冇用
你見721早成個星期
"18鄉上"封野,講到明:痴連儂場就打到斷手斷腳
唱到咁揚咪又係扮睇唔到

個啲咩先撩假文宣都冇咩點見過,
根本好多人事後聽人講咩泛民帶黑衫入去挑釁人

而家對家想用假文宣誤導人，攞番民意

所以澄清係一定要做，仲要係件事發生之前
同埋澄清就梗係廣傳，有咁多人知得咁多人知架啦，唔會仲係度分生番同人類架啦

深色無得救，也唔需要救，但佢地最大既問題係會將fake news傳開去

所以必須進行反制
要係中間搖擺不定既人聽佢地個講法之前，先俾我地既睇法佢知

=cancel左cctvb

基於你呢個推測， 當日七區如果黑幫動員攻其中一一二區真係唔知點應付喎， 我好肯定大多係無還手之力架喎

另外，想補充一點
就係果個深藍絲話係因為有示威者出果份（假）文宣挑機，所以十八鄉先回應喎

我地無見過係理所當然，因為份假文宣係想傳俾中立（淺藍）既人睇，扭轉民意
我地呢批人唔係target audience

首先澄清左份野先假既先，另外仲要再諗點保障大家

要明既點都會明..如果我地做幾多澄清都完全唔會信我地既話，咁呢種人都唔中立得去邊

我睇到係對家想搞三隧

係，不過都要照澄清
做左先

性質似乎同元朗單野有啲唔同
嗰晚冇人入去 但佢吹到有人攪事要保鄉衛族

但5/8 大塞車2.0
本身真係塞既話點都會塞到三隧
（紅隧>西隧>東隧）

班仆街撕紙之餘仲玩埋角色扮演
屌佢老母感叻用返自己藍絲身分文宣啦
同中共一撚樣淨係識屈

Push

但我見罷工文宣多係講集會/塞鐵
無乜提及三隧？

我改番
應該話必須要澄清
但係要預澄清完件事照樣發生
因為老黑只會收錢做野

你用返藍絲名義去出另一d poster就得
重點從來唔在於份野真定假
而係佢地選擇左去相信呢個message
老實講就算冇呢張單佢地都係一樣有同樣諗法
所以我地要做ge係係對方陣間製造大量假訊息
令佢地overload

而信呢一班一係就連連儂牆都冇睇
一係就睇左唔信
即係冇得救

我覺得最大問題係假文宣假得黎係半真半假，好容易呃到中年淺黃

除非係突發到好似天水圍/葵涌圍警署咁突發，佢先做唔到劇本，只可以用最原始手法趕人

西環而家個玩法改變左，以8月5日為例：
5/8罷工係真，西環就諗定要做咩（劇本）
定完劇本，就出一張假文宣話我地要搞三隧
問題：當日佢地想做咩，同埋點老屈呢？

我覺得以下呢個po既思路值得參考：
我覺得你哋對戒嚴原因有少少捉錯路

而事實也證明佢講岩左

呢單你講果種係兩個唔同approach黎

fake news overload係某d情況下係有用，但呢次唔係

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

補充：

[歷史撚]美國民兵minutesman

由於minutesman與居民合作無間，英軍無辦法對成員作出有效拘捕， 而minutesman組織則隨戰爭擴大而日益壯大。

佢嘗試緊去化解市民支持

推！！！

720係fb都有見過張假文宣
出圖個個仲不停引人去 仲話淆底先會出金鐘

推上熱門！

推，雖然標題好伏

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

真係要小心，目標明確先唔會中伏

pish

push

咁撚賤格

其實嗰張圖代表啲咩？？
有公信力咩？？
你又整一張睇下點

咁塞唔塞好
塞咗就入曬我哋數喎

呢張野假味濃沒

屌

從來冇見過呢張野同元朗果張

我阿媽話wts收到人交風呢幾日搭mtr電梯要小心有人禁緊急停個制
又想屈我地

幫佢整張假既黑社會文宣嚇到元朗啲人唔敢開鋪啦

8月3唔係仲有旺角？

但係一定會有人信 對家就係睇準我哋無大台嘅弱點

唔伏無人睇

張圖出現係藍絲page對班on9仔黎講已經自動有公信力
再加上之後果日真係有事發生（雖然明明唔關示威者事），深藍更加深信不移

721果張
我都係個深藍on9係fb貼先見到，佢仲加句話係示威者引起
我先同佢嘈

呢d假野係對方整黎呃藍絲，我地好少可會見到

咁係佢百痴信啫
唔叫公信力
查下呢個字定義先啦

根本係森美地平論

當日係冇示威就已經最明顯不過嘅事實
唔睇呢啲
走去睇幅假圖？？

但好多淺黃師奶睇開bk同媽媽gp
呢樣野對佢地影響好大
始終fact check麻煩，三人成虎
唔好當個個都咁專業

如果去左，劇本更加完善
但結果無人去

其實我想問，8月5唔係主力集會同塞鐵咩？本身都無話要去三隧

你呢句野就係佢地想做既效果

8月5號全港大罷工

元朗無去都照入我地數（in深藍群組）
但如果真係有去，其他淺黃淺藍就可能更加會入我地數。

點拆

係好多支聯辦或黑狗入左黎做鬼，我100%肯定，大家要保持理性同獨立思考

如果你話完全冇人混入既，先唔合理

我記得720個日好多人都有反屌去乜元朗
無人話入元朗 好彩無人信

咁要快d澄清
我想儘快通知文宣
但得個公海tg

見到此po請幫手通知文宣

塞三隧弄假成真都幾好

仲有4號將軍澳 港島西遊行

有冇真既8.5三罷文宣既po

我怕佢想玩到上次元朗咁
有冇人諗到點拆btw

唔懂得班藍絲成日話我地7.21元朗遊行
我講咗好多次 7.21冇元朗遊行

藍絲通常唔fc
人講乜就信乜

燒佢村

感覺一定有假文宜

搞咩

呢個認真要思考下

［緊急］唔好當義士係condom ！！幫幫義士！

點算??

好危險

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬一炸

下 假嫁？？？

打電話去問下先

你哋班黃絲唔好搞到我返唔到工！

佢既講法係已經有傳媒同議員在場，一定係夾好喎
d時序完全錯
我問佢，8-9點開始打人啦喎，點解釋？佢話係示威者弄假成真喎

可唔可以問佢係邊度見到
不過同佢講番係假既先啦

今朝藍絲老母收到呢段野
咁係咪都係假架？

————————

咁佢咪唔合理囉
有冇俾佢睇

無用
俾左有線新聞最齊全果條片佢睇
佢都話係我地出（假）文宣挑釁先喎
佢好深藍架，我本身都無諗住話要改變佢，只係想講份文宣係假野
但佢就話“而家咪弄假成真羅”，然後推左個波過黎

咁呀即係森美地平論無誤
用下面呢啲囉
要面要威型定咩

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！訴諸情感！！
其實嗰啲人冇同理心同情心所以講極唔明
你要對準下藥
佢care 啲咩你針落去
例如新疆教育營，法輪功恐怖新聞？
支那通過送中後經濟必塌？
最緊要重覆洗返佢哋腦

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

所以要推我地理據
同態度要好，唔洗令到佢張圖嘅野成真

態度要好係基本
但要預佢當日會派演員出黎
同埋樓上已經有巴打whatsapp收到假文宣
問題係點反攻

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

首先搞清楚佢文宣我地疑似會做嘅野
但又唔係我地會做嘅事
咁佢話塞路嗰啲我地係有塞鐵
我地做就預左會做
佢渲染呢啲野我地一係照做再加文宣反擊鬥傳
而家咁都一定係爭取支持

個問題係
佢當日會搵演員/老黑出黎，地點會包括三隧（involve車？）
要點拆好

如果佢真係出我地有咩可能阻到
行動上一定阻止唔到佢，佢出嚟勁差態度又大叫我要真普選跟足佢份文宣
咁呢個係鬼論，割到蓆我地一定割，一定唔可能幫佢

第二樣野係諗佢有冇可能真係搵人出，定只係文宣層面抹黑我地令我地驚
每樣野都有可能性

隔籬post 有講大型集會令啲公司停頓，如果有人搞事我地報警?
因為佢又好似間接幫我地塞緊，我又諗佢地係咪真係會咁做，呢個係重點

我覺得8.5要繼續，不能停
但我唔想好似721元朗咁再比人傷害人+老屈
所以先開po睇下有冇人有反制方法

我唔係想幫佢地講野
係有可能性出或唔出都要諗定

佢想嚇我地就必然架啦，張圖傳到我地都收到
第二可能好多人罷佢地想入我地數，最少搶返啲輿論
而我地塞鐵又瓜田李下好難拗
衰左又鋤多兩錢重，損我地士氣
因為佢地又冇可能咩都唔做
出張圖加深佢啲深藍人已經好基本野啦對佢地嚟講
你諗下嗰日個雪種罐都被佢屈做石油氣罐，好似都屈左一日
深藍要信一定會信
做大龍鳳我地都阻止唔到

如果想拉返淺黃中年人，我地出圖號召係集會同塞鐵
隔離左塞三隧先啦
到時佢冇乜人出我地又可以切割到

其實連登應該要整一個功能，多過一個數既正皮，可以置頂一段時間，咁個大方向先會出到黎推！

自推

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

去呢今時今日 我已經唔會理啲藍絲點睇
反正做咩佢地都係反對 我理撚得佢地

好似元朗咁
佢要屈我地，話我地入去搞佢圍村出嚟保護自己
大把畫面影到得白衫打人
係深藍白痴先會信係我地撩黑社會
最後得市民被打，咁咪破晒佢啲謠言

同樣我地隔離左唔會塞隧
淺黃嘅話號召返我地本來會做嘅事

我唔知你地諗法
如果深藍就點都唔信我地
我地拉支持
同埋佢地一定想我地失去耐性

呢個post 就話屈返佢

我參與罷工

屈既意思係“果日係元朗有野搞”

所以佢地覺得白衣人保衛家園，政府亦乘機老屈話政見不同人士爭執

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

唔好咁短視

問題係班無跟開既唔識分
包括中立（淺藍）市民
天琦封信都有講，現階段要爭取支持

罷佢老味

以其人之道還其人之身
出去吹風

元朗鄉紳正義之師呼籲大家塞死隧道 唔俾黃屍去擺工集會

[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

自推

暫時都淨係見有85塞鐵嘅tg gp

我老母就係一個例子 係咁話啲人之前走入元朗挑機
跟住先至比人打 係佢地撩是鬥非先 點講都唔撚聽

所以澄清好重要
如果唔係，就三人成虎

我不停同佢解釋 又試下同佢講 如果係你
你個女 你老公 搭緊車比人打 唔撚關你事都比人打
咁你點 佢又選擇性失聰 跟住就話係啲人鬧走班狗
天呀！！！嘗試解好多次 佢已經入晒腦

岩岩睇now新聞都話8月5號會發起堵塞三隧行動喎已經入晒屋

所以要文宣快過佢地
不過你老母應該都深藍黎架啦

18種藍絲

【721元朗黑夜】
鏗鏘集翻查閉路電視片段重組當晚警力

佢地quote左咩source?
link?

樓主好勁
我722 個日收到一手料
都係話5/8 班黑社會會做野

上面有條友又係咁講
但佢搞錯左8.5同將軍澳，之後無再繼續回

有冇人諗到點做好

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

有冇人諗到點做好

屌藍屍老母

真係要留意好似李力持依種仆街不斷玩野

屌佢老母

我都記得。日日mon post

除左mon po，可否諗諗計
我r爆緊頭

想問8月5日罷工是留係屋企，定出來？

同埋去到呢刻，8月5日罷工是大家自願去做？唔會發起去地鐵不合作阻人返工而達致罷工？

如果大家是要去集會，又要成功到達，無可能去塞地鐵塞隧？

佢要老屈應該會屈到
打市民都屈左做黑衫撩事鬥飛啦

我諗緊如果對方
1.放老黑係鐵打人=元朗2.0
2.打算係隧道做一d行為然後老屈我地

點反拆

另，為什麼他們要宣傳塞隧？如果他們要塞隧，他們當日會出車隊去塞隧，製造大型交通意外？這會否是他們的目的？

所以我諗我地係唔係除左宣傳罷工，是不是還要集會？並稱當日不會舉行任何塞鐵塞隧不合作運動，唯了讓所有人可順利集會。就好似過往星期日的遊行，我們不會主動去塞鐵塞隧吧？自己阻自己集會？

冇quote source, 淨係話網民計畫5/8發起塞鐵同三條隧道限速

要傳到所有人都知，包括藍絲

聽完你咁講，可能佢想整場車禍，然後老屈？

8月5號我會罷工
You are not alone

推

真係鳩估。點解佢地話要塞隧？諗唔通。

其實當日罷工，如果大家留係屋企，邊個會知有幾多人罷左？你可能只係覺得街少左人？地鐵少左人？就好似臨近聖誕節，香港人大多外遊，街到少左人咁囉。

所以唔明齋罷工有乜effect

老屈示威者製造車禍

但如果係車禍，佢地既車都走唔到？

倒不如…

佢棄車咪得，有維穩費俾，又用假車牌

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

根本唔使車禍
你地之前點塞條路呀？打死火燈咪得囉
劇本已經有，到時演員埋位就ok

今次演員仲可以落力屌多市民幾下，話我鍾意塞你就塞你，再郁手
之後有狗嚟拉人(鏡頭前)

事態嚴重 推上熱門

我諗佢地做好多野都係想嚇d人唔再出黎及令到示威者神憎鬼厭。

例如佔中，日日阻塞交通，影響巿民返工，用人民鬧人民方法鬧走你
出反對通知書，令一些守法巿民唔敢再出，一出就拉，告非法集結
鄉黑無差別打人，生命受到威脅，令怕死既人唔再出

最後剩番班唔怕死的，如果人數少就好易圍捕。

都係離不開令示威者神憎鬼厭。

方法唔怕舊，最緊要港豬、深藍信。

同意
所以元朗721假文宣都無寫時間地點，因為怕有人信以為真，真係過左去
人多（過萬）佢地就唔敢郁手，怕比人制服返轉頭

[遍地開花]警司勸告前線同事臨崖勒馬

會唔會係有狗比車撞死
再嫁禍示威者

我係香港人
我會參與罷工

8月5日 一齊罷工

咁要睇多啲深藍page，就算想嘔，都要忍

暫時未知實際行動會攪咩

留tg btw

pishhhh

pishhhhhhh

我都想問
tg 有冇？？search唔search到？

其實藍絲grp嘅資訊同大眾差好遠，要派臥底滲透藍絲grp

咪住

722果時仲講緊723三罷架喎（之後搞唔成），點會關5/8事

之前咪有d文宣入左組

呢啲呢？我好混亂

再推

呢批應該真野，但要fc搵source先

份文宣咁撚藍 就知係假嘢嚟啦
信果啲都on9

同呢嗰post 嗰張一齊放
我見佢唔同深藍page都有放

同佢係咪有關

勁
咁即係話呢批全部都假
差d俾佢呃左

果條P牌歪畸係好多分化po都見到佢，但唔敢包住

補番真文宣source

第11頁有藍絲假文宣合集

推上去,唔好俾手足中伏!

推呀,唔好中伏呀

對面而家咁撚高章！
唔怪得今日有人問我係咪要塞地鐵
我都無聽過

對家已經衰到要玩假文宣,果然藍屍同大陸狗一樣,永遠淨識玩陰招

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

其實需唔需要有人開一個新PO做返澄清長期推上去頂,費事手足炒車

其實tg一直都有
Tg channel :@saveinghk
Tg group:@saveinghkgrp

OK

推 香港加油

不過理論上無大台……

冇大台一早就知架啦,係怕有人好似我唔睇TG又比假文宣昆啫

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
Tg channel :@saveinghk
Tg group:@saveinghkgrp

不如你直接比link啦

1. 5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

2. 中文 Channel (請share)：

定時更新做好嘅文宣圖以及重要資訊。
收到圖嘅大家可以大肆宣傳/forward 於各社交平台 。印刷組可以喺到揀認為適合嘅圖，製成單張及貼紙。

文宣組 直播台 Live (24小時即時更新) :

國際 Channel (Please share) :

道高一呎 魔高一丈

plz share俾其他人

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

澄清
準備好武裝啦柒頭

兩樣都要做

唔需要 應該順水而流 佢去邊到 我地就去個到打柒佢

傻的嗎
721就係因為大家無聽人老點去元朗，所以對方先玩爛左，民意黎左我地果邊

所以千祈唔好再順佢意，最好等佢再輸多次

推 我爸就係咁中左伏

請幫手廣傳真文宣同埋講返另一款係假的

姐係要普通市民無謂犧牲？

所以而家咪po定出黎諗方法避/減少傷害羅，硬踫絕對只係last resort，對方老黑/道友，無成本可言。

「是故百戰百勝，非善之善者也；不戰而屈人之兵，善之善者也。」

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

仲有呢兩張，第一張一睇就知假，第二張唔確定，不過如果我前post 嗰張係假，呢張都應該係

屌原來仲有

同佢講
果晚示威主力係晒西環中環，成晚黑警仲開左30槍
邊個傻仔係呢個時候會分兵，去一個完全同反送中無關的西北地區搞事
完

fb 散晒出去好多同路人被呃喇
再唔澄清就只能順水推舟

第11頁有假文宣合集

問題係d文宣流唔到去深藍到
Facebook會跟preference filter走相反意見的Post
要就要直頭落廣告 針對廢老群體

連儂牆
傳單
同埋點指出呢d係假文宣又係另一個問題

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

有人留你都要防下唔好亂搵
就算佢話請你食飯 有裝送比你
都千其唔好亂出去
要約最好都係大活動個陣
確保身邊有足夠戰友嘅情況下先好交收
或者你落到場 主動啲問下啲老啲嘅
或者重裝高lv嘅 我相信都會有人肯幫
怕醜嘅婉轉啲問囉
1. 邊度買到依種裝?係咪好貴架??
2. 附近邊度有平啲嘅餐廳??
3. 我見過依款裝 想買但有冇啲易入手啲又差唔多效能??
4. 附近有冇包店我想買個麵包醫肚?
咁問有暗示得黎 萬一佢自己自身難保又容易落枱 佢有心幫你又容易提出

我鍾意請人食24小時包店 有需要你又信我嘅 可以add我 交換tg contact 今日香城丁丁堡/遮遮花園online交易 聽日mk 後日tko/港島 三日tm/yl/tsw 我唔係得一個人 同樣你都唔係 另有少量前線裝備

(ac 最快8.6失效 冇特別事希望唔洗改)

人地想幫你嘅就比佢地幫啦 開口問人比我地幫其實難過開口約女😭比我地幫啦

入下深藍頁

又中計撚?

想問下呢堆圖來源係邊到？

個tg cap圖係真文宣黎，唔好搞錯

至於其他假文宣，好可能係深藍page自製
好似元朗721果張咁

睇第11頁，假文宣黎

真係要跟到好貼先識分

聽到有人話放映會影響到元朗人，所以比人打係應該
估唔到元朗人咁團結

以上係美籍居港藍絲嘅睇法

屌同我傾果個都有羅番放映會黎講

大佬佢唔鐘意睇咪行開羅，好似廣告咁，你唔鐘意個巴士廣告，會唔會走去打爛廣告版同打set廣告既人阿？

法輪功係灣仔播野都無人睇架，但咁多年黎都無心會搞佢地，大家路過咪算。分明係元朗牛屎佬自己“水準太低”（用番內地字眼）

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

開始有po話要搞三隧

星期一千祈唔好係三隧入面壞車！

即刻同我入黎 唔準當義士condom

廣傳

冇乜人知 我都岩岩先知

Be careful fake文宣

Fact check
Fake check

請廣傳

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

小心

請幫忙廣傳

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

呢個好緊要，一定要推！！！！

pushhh

睇哂咁多層
心好涼
對家入侵好犀利

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

其實佢用番我地之前條橋
打仗係咁

請幫忙廣傳

[文宜] 點解要罷工

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

突發！西環出現大量狗車！

幫推

共產黨最會作假破壞

屌假文宣, 之後又入義士數

勁

幫手廣傳plzzzz

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

我覺得如果對家真係想用三隧大塞車屈我地，你點解釋，點反文宣都冇用。如果佢地真係攪得成，咪當助攻囉，反正自己友就一定唔會民意逆轉。如果係on9藍絲，你點解釋都嘥氣。我都想睇下三隧大塞車，政府點回應。

要澄清，話明發現有老屈宣傳三隧大塞車。
但如果對家要攪咪由得佢囉。

你不如諗下真係塞三隧嘅
對家會有乜野行動
唔通又一人一支藤條見車就扑咩

up

佢地咁做真係好卑鄙無恥

結合前幾日個警司po
我擔心佢想玩真炒車，車死警犬

但我覺得要提高警覺

好玩唔玩玩車
周街都車cam
起碼自己人唔會信先
隨時影完又係廢老司機樣

呢個要推 好仆街

如果佢地想屈我地搞9三隧，我地可以點預防？塞定車先等佢地班友去唔到搞搞震？

唔俾車cam無開?

mon po 狗小心被賣，你地警司前兩日都開過po話有犬會死架啦

本po第11頁有其他藍絲文宣

深藍絲fb 見到

深藍絲話唔比黃絲去集會

會唔會係我哋嘅文宣組滲咗去對家
或者藍絲都支持？

有無睇facebook link

即係玩法同元朗果次好似

第11/17頁有藍絲假文宣合集

自推

推！有大量人想帶風向引我地反獨立調查委員會！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬

仲有其他理由，詳情請睇
【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

有無人有睇琴日港台既頭條新聞？佢都叫人塞隧道，未必係假文宣？樓主回下

完全分唔到真假

hi

但真文宣其實一開始無咁講過
假既早出d

我覺得係佢見到我地既文宣，就開始加鹽加醋，老作（=721元朗假文宣）寫劇本，安排人手過去搞事。
你見藍色個份d“宜”“忌”字眼係抄緊日曆果份文宣架。

但岩岩提早左塞隧，唔知會唔會對對家劇本有影響

最近識個圍村人話啲村民係信721黑衫會去元朗搞事
佢仲話覺得班人唔係好重手
因為佢細個睇圍村人打交係會拎刀互片既 話差佬唔會理

唉
fake news………

第11/17頁有假文宣

是旦啦因間搞起咗都係政府失分

唔好當我哋班兄弟咁蠢先得㗎

warn定先
就算到時有班鄉親衝出黎，大家都俾到反應

約曬d親戚朋友8月五去食飯開P

4/8 先岩 sorrr

屌即係今日

有無多d料
你開定個po warn下大家？

開始應驗

2千黑衣人改穿白衫持藤條係地鐵轉車站教仔

第11/17頁有藍絲假文宣合集

大家小心

新po

聽日大獲啦 有消息指黑社會聽日見人就打 18區都有！

開始應驗

2千黑衣人改穿白衫持藤條係地鐵轉車站教仔

聽日大獲啦 有消息指黑社會聽日見人就打 18區都有！

第11/17頁有藍絲假文宣合集

diu 冇追返post啫
一手個邊都冇收到風會做咩

一手個邊唔肯講比我知啦

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

無事喎 TKO果邊

又變
都唔知信唔信佢好
by the way你開po啦，呢邊又唔多人見